﻿Container mit der Aussenwelt verbinden und verlinken
----------------------------------------------------

Mittels Ports können Container mit der Aussenwelt verbunden werden.


Container können mittels folgenden Methoden untereinander kommunizieren:

* Linken (alt)

* Docker container networking (neu)


